淨係玩leg press machine減唔減到肥？？？？？？？？？？？？？？？？

好似d古人打功夫淨係練下盤咁